msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: s\n"
"Project-Id-Version: Download-Manager\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-07-24 15:44+0900\n"
"Last-Translator: 082net <082net@gmail.com>\n"
"Language-Team: 082NeT <082net@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

# download-mgr.php:68
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "죄송합니다. 이 페이지에 접근할 권한이 없습니다."

# download-mgr.php:75
msgid "Update Settings"
msgstr "설정 업데이트"

# download-mgr.php:95
msgid "Settings have been saved."
msgstr "설정이 저정되었습니다."

# download-mgr.php:105
msgid "Sorry, you don't have the right user level for downloads."
msgstr "죄송합니다. 등록된 사용자 이시지만, 파일을 다운받을 권한이 없습니다."

# download-mgr.php:106
msgid "You must be a "
msgstr "파일을 다운받으시려면 "

# download-mgr.php:106
msgid " user and logged on to download."
msgstr " 에 가입하셔야 하며 로그인 상태여야 합니다."

# download-mgr.php:107
msgid "Add Settings"
msgstr "설정 추가"

# download-mgr.php:111
msgid "Set Download Manager options and click Add Settings."
msgstr "Download Manager 옵션을 자신에 맞게 변경하시고, '설정추가'를 누르세요."

# download-mgr.php:124
msgid "Tracking Only"
msgstr "추적화면만 보기"

# download-mgr.php:126
msgid "Show Settings"
msgstr "설정화면 보기"

# download-mgr.php:130
# download-mgr.php:216
msgid "Download Manager"
msgstr "다운로드 관리"

# download-mgr.php:137
msgid "Settings"
msgstr "설정"

# download-mgr.php:140
msgid "Download path:"
msgstr "파일 경로:"

# download-mgr.php:144
msgid "Download URL:"
msgstr "파일 주소:"

# download-mgr.php:152
msgid "Show Counts:"
msgstr "다운로드 횟수:"

# download-mgr.php:154
msgid "( Show download count )"
msgstr "( 다운로드 횟수 보이기 )"

# download-mgr.php:148
msgid "SlimStat:"
msgstr "SlimStat:"

# download-mgr.php:150
msgid "(If checked, both Wp-SlimStat-Ex and Download-Manager will track download. default: Download-Manager only)"
msgstr "(체크하면 Wp-SlimStat-Ex에서도 다운로드 파일을 추적하도록 합니다. 기본값: SlimStat 추적안함)"

# download-mgr.php:153
msgid "Access level:"
msgstr "접근 권한:"

# download-mgr.php:160
msgid "(Set lowest allowed user level)"
msgstr "(파일에 접근할 최소 권한을 선택하세요. 관리자 권한은 8 이상입니다)"

# download-mgr.php:164
msgid "Report errors:"
msgstr "오류 내용 출력:"

# download-mgr.php:168
msgid "(Display messages on error)"
msgstr "(다운로드 오류발생시 내용을 출력합니다)"

# download-mgr.php:175
msgid "Error Messages"
msgstr "오류 내용"

# download-mgr.php:178
msgid "Wrong level:"
msgstr "권한 없슴:"

# download-mgr.php:182
msgid "No login:"
msgstr "가입 필요:"

# download-mgr.php:204
msgid "Download Tracking"
msgstr "다운로드 통계"

# download-mgr.php:216
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

# download-mgr.php:354
# download-mgr.php:377
msgid "No downloads have been tracked."
msgstr "아직 파일을 다운받은 정보가 없습니다."

